其實poly剩返幾多人？

幾個鐘前游繩走左百幾個
頭先又有人話幾十個受傷自首
岩岩收到風又話有60個秘道走俾人拉哂...

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po